男朋友有腦癇症，所以佢離開我...

腦癇症發作緊，佢會好似hang機咁
佢又試過幾次暈低左...
佢話好驚自己有一日會突然死左
所以，明明大家都好愛對方
佢都選擇離開我
佢話要我搵過另一個更好既男人
Block埋我whatsapp
我心好痛，唔明點解個天對我咁殘忍
我搵唔到任何理由生存落去
咁難得先搵到相愛既人
但偏偏唔能夠一齊...

係呀 個世界就係咁殘忍 希望你唔會記住佢一世

我唔知點算...
我好痛
經歷左好多段感情，先搵到相愛既他
好唔想再做人

離開你之後佢就好返了

去佢屋企打巴佢啦 依個時候佢最需要你支持，
男人就係咁On9, 鍾意將啲無謂壓力咩晒上身

可能佢真係厭倦咗格劍呢

屌你 正呀喂

如果係我 我會選擇分開之後都繼續陪佢
可能係自己唔會捨得 有難關唔係應該面對？點解要怕因爲將來一方會突然間有事所以分開呢
其實有無病都好
我地生存係呢個世界都有可能下一秒就玩完
只係佢嘅機會比較大少少
不過.. 我諗如果你地有一定嘅經歷
係呢啲時候真係無乜可能話分開就分開 .. 除非帽

華生你突破盲腸了

如果係真...
咁我都心甘情願

雖然愛，但也...

人生有幾多段值得珍惜、不被辜負嘅感情？

好奢侈

追啦

點解唔可以珍惜每一個相處既日子呢？

最怕你男朋友果d人，好似好偉大，實際上無諗過女朋友，一味"為佢好"就自把自為幫人決定埋

Epilepsy有藥控制架嘛
控制得好可以唔發作
唔會冇啦啦咁易死啦

識左3個月炸喎 格劍格到精神分裂?

不要因為依條棍
放棄其他棍呀

屋企人有呢個病 keep住食藥會控制到 慢慢會越嚟越少發作

個post 2個月之前嫁啦